琴日新鴻基邊個職員幫警察帶路？起左㡳未？一齊draft email投訴佢！！！！！！！！！

我見連登好似冇咩人提起個仆街職員帶路

有冇果個職員資料？
一定要投訴到佢仆街

唔知有冇人影到佢地高清名牌

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

沙田街坊已經去左現場追問啦，詳情可慢慢睇番呢個post
資料好齊

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...